[真司][PS4]誰是殺孩子兇手 Heavy Rain 重新上路

[真司][PS4]誰是殺孩子兇手 Heavy Rain 重新上路

直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook